《一秒拳王》已經贏盡香港人掌聲！周國賢：希望透過電影可以帶更多力量及鼓勵給大家，去保護自己心愛的人和深愛的地方

我地終於都等到喇！一秒拳王在上星期上映，贏盡口碑之餘，票房亦能高開。但之後呢？仍然要靠各位支持，希望在疲弱的票房中得到一些溫暖。

雖然電影口碑轟傳 上映四日已過三百萬票房。但演員知道只有親力親為才能keep得住映期！周國賢加入謝票團隊走盡全港戲院感謝觀眾熱愛和支持，大家記得mark定！

千呼萬喚下終於上週四 (3月11日) 全港公映。電影一舉成為新片開畫票房冠軍，讓台前幕後都感到非常鼓舞，當中男主角周國賢知道有很多戲迷粉絲都苦等了幾個月才能入場觀賞《一秒拳王》，為了答謝觀眾的支持，決定加入導演的謝票隊伍，於剛過去週末與導演兼主演趙善恆和天才童星熊倬樂，去盡港九新界戲院去謝票！

《一秒拳王》由星期四開畫至今，票房數字逐日攀升，截至昨日星期日 (3月14日)為止，已過三百萬票房，網上口碑瘋傳，不少網民都表示要二刷三刷！不少影迷都渴望能見到戲中主角周國賢謝票，周爸亦最終不負眾望，於剛過去的星期六及日加入謝票團隊，港九新界戲院都走一遍去答謝各影迷和粉絲的支持！周爸見到觀眾都表示好感激大家在如此嚴峻時刻，仍冒險及勇敢地選擇到戲院支持《一秒拳王》。亦提及到由開始籌備到傾劇本度招，再肌肉改造，去到拍攝拍攝到完成，整個過程相當艱辛。「我很想多謝整個團隊，無論係台前幕後，每一位演員、和導演恆導… 我從他們身上都有所學習。」周爸更提到原來戲中醫院一場，是由童星熊倬樂帶他入戲！「我真要感謝樂樂，醫院那場其實是他帶著我演戲的，本身NG了很多次，直到有一次他爆發了真的情緒，而我就被佢帶著去演。」

另外周爸更表示最要感謝導演趙善恆，「我知道他非常辛苦，除了要擔當導演外，亦要同時轉去成為一個演員身份演戲，他的壓力是非常大。其實他很有膽色去找我演出這個角色，因為我一向對自己的演技都不太有自信。」周爸笑言當初收到演出邀請時都有點猶豫，但笑言一開始時都要「扮吓嘢先，約出嚟傾個劇本先啦」，但一見面兩人就已一見如故，「基本上我跟導演見面後已決定演出，兩人都決定馬上開始，結果就完成了這部電影。我自己觀看了《一秒拳王》數次了，每次看都總會眼泛淚光，希望大家喜歡這部作品。」在疫情下《一秒拳王》終於能上映，終於可以在戲院與觀眾見面，亦令周爸深有感受：「希望透過電影可以帶更多力量及鼓勵給大家，讓大家變得更強壯，去保護自己心愛的人和深愛的地方！」很多影迷對能見到周爸都非常高興，更有粉絲帶同自己結他來給周爸簽名，周爸更一時手癢，拿起結他就與導演趙善恆一起在戲院內唱起主題曲《時間的初衷》，令現場氣氛非常高漲，眾多影迷看畢電影後都不捨離場！

《一秒拳王》除了口碑傳頌，多句戲中金句及主題曲被廣傳，電影內以大埔為主作場景亦令很多大埔戲迷感驚喜。戲中主要場景如酒吧、英毅拳館和周爸戲中練跑的場景都在大埔拍攝。電影公司為了讓影迷更易找到戲中大埔場景，特別製作了一個「大埔場景全攻略」的地圖，讓影迷看完電影後可以到實地場景回味一番！

《一秒拳王》早前獲選為「香港電影評論學會大獎」的推薦電影，亦於去年「香港亞洲電影節」獲選為閉幕電影，門票更是秒速售罄，隨後的售票優先場也一票難求。全片由《救殭清道夫》賣座班底炮製，原創故事更是源自導演趙善恆靈感。周國賢奮身大蛻變，激戰《出貓特攻隊》泰國男神查朗桑提納托古 (Chanon Santinatornkul)，拳拳到肉打到爆缸，林明禎、趙善恆、盧海鵬、袁富華、張建聲和天才童星熊倬樂攜手演出。《一秒拳王》由mm2及羚邦控股有限公司聯合出品、福斯傳媒有限公司為國際媒體夥伴合作；也是環球影業 (香港) 首度誠意發行的本地電影。

講到幾好幾好，點知得300萬票房

加油
但我完全無興趣睇😆

又係你人地啱啱先至上映左幾日咋柒頭

好睇呀衝千萬票房

係條賤種真係無腦

原來有五毛, BLOCK左

推！

睇完
值得睇

一定值得睇過mon hun一萬倍

兩套都有睇

推

其實套戲輕輕鬆鬆，所有野都計算得好準，好典型港產商業片格局
有限成本下都拍得唔錯
老實講真係值得至少過千萬票房

好多人都知周國腎演技一向自然兼有潛質
希望佢唔好好似陳奕迅咁，接錯幾套戲，間接影響自己喺影壇發展

其實你個個post都回同一段野想點？
有限金錢上拍成咁，根本已經好好
明明香港人拍套香港電影宣傳正能量
就硬係有你呢D人凈係識一味係到踩

我覺得劇本無乜大問題，係故事推進個到可以好啲
有少少跳

想搵人討論下，有限budget，相比之下我會覺得幻愛無得輸，我見咁多人讚，想討論下睇下有無機會改觀，作為一套戲，我都入左場睇，傾下都唔得？

我感覺就跳到d人物變化過程無哂
如果寫唔到咁詳細，就寫少d d線，著墨多d，不過都有機會係剪得太多

所以如果係比人剪到咁，我覺得好慘，如果本身係咁既劇本，d好戲之人無理由會唔改劇本